FNC現在真是瘋了吧

完全不顧已經被曝光的李宗泫聊天記錄，不理粉絲提出的退隊/退出娛樂圈的要求，強行進行日本活動，不僅沒有取消活動還在今天發佈了追加放映的通知。

現在的情況：並不是日本粉絲想要看到四人合體，而是大部分日本粉絲都已經脫飯李宗泫了，但公司依然裝作看不見 。

韓評

條友大股東黎?

肯定有關係啦,之前股票事件都保佢

佢入左好多?

係咪俾女高層包左

李宗泫快D死
唔好阻住個地球轉

賺左兩億韓元，FNC仲推鄭容和做替死鬼

cherry bullet是咪挽完

李條柒頭仲有面上台

好心就收皮啦

李宗泫好似係富二代嚟 可能老竇投資咗好多錢喺間公司度

其實唔關宗泫事，係條鄭仆街疊街坊